呢個世界公平咩！！？

笑到我哮喘

點解要用成世既時間追一個女朋友呀

因為d小鮮肉係到玩野呀

越靚仔就越有得玩呀

呢個世界公平咩！！